如果759肥佬仲係度，佢會唔會幫手帶動黃色經濟圈？

香港入口商代理商零售商一條龍 都藍營多
759當年帶頭打破格局
如果今次順住埋運動既勢頭 有望做到最大實體超市？

佢直頭紅底
一直想做黨員

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

冇記錯佢係支持真共產主義，好理想化果隻，而唔係假共產主義

只有戇鳩先會支持共產主義

所以佢支持真共產主義，但好想做假共產主義嘅黨嘅黨員？